Iphone個來電話畫面有冇得minimized

用緊電話有人打黎個來電畫面霸曬成個mon,禁極禁都唔走
請教下點先可以minimize佢

Cut佢線

Cut線好似好冇禮貌咁
有時唔想聽電話，就要on99等佢變miss call

Home

iOS 10或以下：jailbreak後裝callbar

人哋打嚟你home乜鬼
樓主講緊唔接聽

唔得架咩
唔通淨係打俾人先home到

人哋打俾你，你唔cut線或者聽嘅話
home唔到架

弱智

整做靜音都on9囉，學樓主話等到佢收線

yes 除咗咁就冇

ios